做左散水撚好內疚

澳門巴返緊工，頭先車客由澳門去港機，落左客上連登睇又話熄燈又話散水，諗住幫得就幫車幾個人走都好，車左5個出到東涌先見到好多人仲入緊去，我同頭先戈5位絲講返句唔好意思我搞錯左，香港人加油，小弟能力有限，只好精神支持。

一句講晒 你地有嘢食咩

走唔走都唔會立即成功/失敗

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

唔好內疚 你做得岩
衰左咪聽日再黎囉
走左又冇咩損失
而家係講緊係機場走唔撚到真係困獸鬥
而家班狗咁撚癲冇哂人性
又玩扮示威者衝突 人地都話到明示威者唔破壞唔出手 背後意思咪搵幾隻狗換黑杉搞破壞就出師有名
所以你擔心合理 下次更好就得

點解唔可以調返轉諗 日日都嚇撚到黑警搞機場行班